粉嶺東海堂閘口有軍裝，有盾，一手

19:20 唔知係咪想捉返屋企嘅手足，自己小心，平安回家

推

推畀返屋企手足睇

手足們小心啊

1/10

上水都有小心

再推

岩岩已經捉左兩件

幫推

一手料

好快玩到全港九新界黨鐵站有黑狗

FAKE NEWS 希望係假架

總之唔好搭鐵

屌，終於到北區

粉嶺人 記得記得唔好帶口罩行過去呀

發夢就唔好搭黨鐵啦

班狗改左策略 玩接放學

老銅狗已全部縮返狗鐵個洞 小心去其他區咬人

粉嶺手足小心!!

手足小心啊

岩岩粉嶺火車站走 見到班狗大叫 捉左兩個黑3帶口罩既人 一男一女

上火定粉火

岩岩有FD係長沙灣出都有 入哂CONTROL

唉，明知有狗就掉頭走啦

粉火

轉搭巴士。

將軍澳線去觀塘，食個飯再搭巴士返屋企。

利申：未 fact check，萬事小心，一個不能少。

接放學啊！

北區手足小心啊

換衫 ，跟街坊 出 輕鬆d

坐巴士啦，仲坐狗鐵真係唔識死

各區街坊要出手

粉火大量狗 小心

巴士死得仲快

推啊

要平安

點解重搭黨鐵?

push

點錯都好，平安返屋企重要，下次要醒目！

咁你講下坐乜好啦

黑衫如果係行街有不反對通知書 先著
無就街坊衫 唔好戴口罩

我都唔知點返屋企好

唔好嗌交！出面嘅手足好重要，最緊要小心啲，棄裝除口罩

兩條友重好無知 係佢到旁邊行

巴士點都安全過黨鐵
咁多條線咁多架車
而家黑警又唔係全港大封鎖
都唔明點解係都要搭黨鐵

順便一提 太和好安全 暫時（ 19:43）

十八區火魔法太暴力，
現時應該於十八區民建聯辦事處靜坐，
以分散警方駐守十八區港鐵站之兵力，
協助行街市民離開。

灣仔前線目標已經達成，
請轉場再於十八區遍地開花，
認同請分享。

呢樣真，棄晒 gear 扮藍絲畜牲，黑警冇你乎。

準備係APM 屙完尿搭巴士返新界。

捉咩野呢？呢d無證無據邊告到

即係要掉裝

快d推比北區人睇到

捉去新屋嶺打鑊甘都仆街啦

錢事小啊手足，安全至上啊！棄裝或者撘巴士！

各區街坊落街接仔女!!! 各區街坊落街接仔女!!!各區街坊落街接仔女!!! 各區街坊落街接仔女!!!各區街坊落街接仔女!!! 各區街坊落街接仔女!!!

岩岩我老母話街坊屌走佢地 放左人

粉嶺全部同我出嚟

小心

個兩位手足完全無掉裝 我唔知佢個袋有咩

我食埋啖飯就落黎接放學 有無人跟？

全部同我落街接放學

Push

上水都係

一定大把人，call齊人去

北區人出黎趕狗

一陣連儂橋等

上水要人？

華慧園兩eu車去緊粉嶺方向

發夢仲搭黨鐵而唔肯轉多幾程巴士係咩心態？
貪一時方便 毀一世自由

上水a出口4隻藍衫

街坊救人行動

掉哂啲gear再翻屋企

推：現場目擊

乜撚野件？
量詞都唔識用？
個啊

光復香港ＴＯＵＲ
下一站去邊呢？
冇人知添！

屌你粉嶺國都有

觀塘巴士上，回緊新界，暫時安全。

位置係牛頭角

傻狗 好撚得閒
日日企係到呃ot

Up

係粉嶺村 邊緣

拉左2個，有街坊圍完

要唔要坊

上水 吉野家出口無狗，一手

*街坊

push push

北區唔好再搭鐵啦 巴士唔經鐵安全

推爆

sorry 用錯

對唔住

捉完都冇用，有料就現場拉左啦

嚇鬼咩🤣

散左未？咩事捉手足

點解到今日仲可以有人返屋企唔換衫

粉嶺街坊接緊放學

散左未

上層爭鮮仲有街坊

建議物資站加設衣帽間

過緊去

街坊全面進場

仲要唔要街坊接放學

警察走左

手足去左北區醫院

真仆街。。。番粉嶺全線要搭巴士

仲要唔要帶衫接細佬妹

明白

而家街坊唱國歌中

而家粉嶺仲有冇差佬?

依家粉火無

好 thanks

借個位 鰂魚沖唔安全

請幫手傳出去 鰂魚湧太古都好多狗

21:03
上火企左7隻popo

走咗又返嚟

推
上水同鰂魚涌都有狗

美心果邊入口
美心企左4隻
對面atm企左3隻
部分持盾

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

粉火依家點？

議員嚟咗了

粉火冇狗

15分鐘前冇。

乜都好，要變身變身再變身，身外物不及生命自由重要

有冇detail

個手足流曬血

有冇狗

出緊粉火幫拖

林卓廷仲喺粉火
佢話遲啲會去北區醫院

自己fc 21.30見到上火警察有警車出緊 應該係去上水

*上水 自膠

東鐵手足小心

當北區手足無料到？

條友上咗救護車

仲要唔要人？

我宣佈粉嶺人香港第一，警察大本營都唔驚

粉嶺人真係好勇

蓬館防暴落緊黎

蓬瀛仙館過緊粉火

粉嶺鬥唔過，現場朋友快d走啦

起墜道口

堅走，粉火冇得守

PUSH

有冇名都粉中人報下

唔知popo仲會唔會行果邊上粉火

班isis係粉嶺基地出動5分鐘就到
現場手足保持警覺

有無手足搭緊港鐵 可以起大埔太和落車 我車你地返上水粉嶺

要係粉嶺出閘嘅手足如果係九龍塘搭過嚟嘅可以去返對面月台（向紅磡方向
個度地面有出口可以避開啲犬（名都百佳個個出口）

見到蓬瀛仙館出面好多警車

我喺連儂天橋

小心啊，一圍冇得走

上水單邊出口都有一隊
手足要出閘就係月台個邊出口直出

蓬瀛仙館對面好多狗 有盾
利申：一手

去緊屌狗

好似上車走晒
前後唔夠10分鐘

防暴撤退了

特登搭車出嚟

屌走咗啦

唔好行巴士站呢邊出口

diu upload完圖就上車收左人

又呃ot

算停留咗十分鐘左右

啲狗咁撚樣學手足玩快閃

返緊華明睇

推
大家小心

坐咩都死,如果比隱形鬼跟住